A0 求出pool

單身咗咁耐 好lonely好想有個人陪

試下搵男人

gay

幾歲呀

2字頭

加油

眼角高？

same
好dry

屋企有冇泳池？

講下自己a0有咩主要原因
其實就算一陣好彩出到pool
個問題都係會纏繞住你
所以最重要都係改善自己

死毒撚要女做乜？ 成世打飛機咪算

唔係 冇乜要求 正正常常就得

連登正常樣
冇異性緣 身邊冇乜fd 有名你睇
重點係周街啲女都有仔

多謝

人生反思
有女陪又點 會開心好多？未又係要返工 做港奴

未試過唔知 但我想做個有女嘅港奴

a0 same